Je suis un nombre décimal de cinq chiffres dont deux après la virgule.\\

\begin{itemize}
\item Mon chiffre des centaines est le double de mon chiffre des unités.
\item Mon chiffre des centièmes est la moitié de celui des unités.
\item Mon chiffre des dizaines est égal au produit des deux chiffres qui l'entourent.
\item Mon chiffre des dixièmes est égal à la somme des deux chiffres qui l'entourent.
\end{itemize}
\textbf{Qui suis-je?} Le nombre cherché est $482,31$